大年初一唔撚比洗頭真係好難頂

晨早流流頭痕 行入廁所個下 老母衝出黎話唔比洗 等今晚12點

屌鳩佢照洗啦屌
2019年仲咁迷信

我老母話要等到年初七

初一唔洗頭
燙傷用豉油牙膏
肚痛搽白花油
啃骨擺個碗上頭搵筷子篤
拗柴摔鐵打酒

太多不能盡錄

係由年三十晚開始夜晚12點之前要用綠柚葉沖好涼洗埋頭 跟住年初一唔俾洗頭 仲要全日食齋

D支那習俗真係好擾民又冇實際意義

洗左2次頭了

開大廁所門，叫佢喺門口睇住你洗頭

理佢老味大笨象咩

大陸人一早用緊免洗噴霧

係xianggang先咁out

今晚11點
過咗子時算第二日

靜靜雞洗左啦已經
好撚舒服

我剩係第一餐食

岩岩先比老母逼我搽白花油就見到你個留言

中國人就是屌

鐵打酒有咩問題
次次拗比跌打摔幾次真係好得反
反而食足三次消炎藥都唔得

屌個頭起晒膠 點樣唔洗

洗頭會點架？

最 on9 嘅習俗

照樣出門前 翻屋企後都沖涼洗頭

其實無人唔比

2019啦
大個仔架啦

照洗